Documento gerado sob autenticação Nº SHF.371.265.QF7, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7631                  de  23/08/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de
2016, do Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°51365,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de AUXILIAR DE SAÚDE, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, VIVIANE FERNANDES SILVEIRA ALMEIDA (Siape: 2406413 ),  para substituir  
ROSANGELA MARIA FERREIRA AGUIAR SCHEUERMANN (Siape: 2132485 ), Secretário da PROGESP, Código FG-
2, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 23/08/2019 a 28/08/2019, com o decorrente
pagamento das vantagens por 6 dias.
MARCELO SOARES MACHADO
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
